之前話MTR吊打日本metro嘅人去哂邊？

又壞

壞車次數吊打日本metro

又壞全線

日本人咁勁點會比你屌打

反日果d話架

點樣唔屌打日本
日本敢將啲客撚狗咁撚？
如果日本好似狗鐵咁
一早切腹謝罪

人哋啲客高級啲, 返唔到工係會主動暴動

全線壞車？唔見有新聞講既？

吊打係共產中文！！係秒殺啊！！！

屌琴日大雨成條半藏門線gg

香港地鐵有自己地下法律就已經贏你日本啦

係呀，人比狗高級d

人地地鐵遲到少少就派遲到紙比你做證明啦

香港

又壞la

壞咁多日，鐵膠做咩出黎護主

binc

吊打

股價真係世界級

返來啊